大學生再次不受惠於政府津貼

我屌你老母呀，大學生唔撚係人呀。大得個一兩年當我地無撚敵？綠巨人？勁撚到病毒都殺得死？

中學生都加一千
我中學個時就派撚曬比大過十八歲
我大學個時就派撚曬比細過十八歲

一係就減大學學費，一係就派返啲學費，你地班大學高層同淋病傾掂佢！

大學生係佢哋眼中係咪賤過地底泥

大學生咁多錢拍拖上莊點解要補貼 又有補習 唔太明

社畜又有錢去旅行拍拖點解要補貼公屋派錢 又有工返 唔太明

係唔應該派錢 發展下啲產業仲好

人地放棄左呢代啦